連仔LIHKG 個APP 幾時出返IPAD split view version?

照炒HKG+姐。。。。

IPAD 無呢個功能差好遠呀

web版個介面

!!!

可能plus仔當時冇比到ipad版源碼lihk
所以到而家都未有
利申9up

空洞洞

望遠係咪整緊10.3beta

Yes

該𠝹既無𠝹到
唔應該𠝹既就𠝹開左

chok9 搵到望遠未

(ff) 最好 fix 埋 10.3 加埋 split view

55

佢話down 10.3試下 唔知佢點

Lm